22醉既絲打 你生日會想收到以下邊款brand做禮物？

撞正22 歲生日+Ugrad

想送好少少

暫時揀左3款，諗唔到邊款好

認真求教

會買月底前最多reply個款

1. Van cleef Alhambra 頸鏈

2. Chopard Happy Diamond

3. Gucci個紅白藍手袋

屌淨係睇二手價隻錶都ok
原來原價咁撚貴

可能要轉轉

1.

有3款

負評唔知揀邊款，個袋？

2萬幾好貴

3
利申：23絲答

隻錶好老
利申22

都係

但諗起部iphone都皮幾野就覺得ok

3

黃金海岸

係 其實買條tiff co或者chanel dior包 都好開心

3>1>2

隻錶

師兄好闊綽 翻工人士？

2>3>1

痴撚線 一定係錶
不過揀第二隻啦

22歲送幾萬蚊 做兵？

唔洗幾萬..

隻錶我睇錯二手價

有無牌子推介？

全部都好樣衰

Tiff. 有啲大眾化

DW

咁公廁..

卡地亞 Dior Chanel Burberry

三樣都好俗

你幾多budget

同我個3款差唔多都ok

Ard 4-5萬內都可以

錶！ 不過睇佢平時著咩衫

屌 有米！

4-5萬買1條鏈 或者買dior包包 其他嗰啲太老太成熟

八卦想知一齊幾耐先

三樣都麻麻地
不如買iphone好過

就咁睇 d款好老套，依個筆直大把選擇啦

款款都幾老積

其實我心水都係鏈

有無邊款推介
唔太俗就得

屌個個都咁講

Youtube搵左好耐睇人講brand

一grad就送咁貴師兄第日係咪送車送樓

BTW 二手就唔好喇，呢啲野紀念日買新好啲

Cartier平啲嗰幾款?

睇你買咩架姐
買有石個d咪唔大眾化囉
價錢都唔大眾化tim

好娘，絲打會以為你當佢大陸雞

ugrad 基本都要個chanel充撐下場面啦

不如換過晒啲iPhone iPad MacBook算數...
上面嗰啲好老 送比阿媽就差唔多

on9
你條女港女黎？

唔買鑽石圈同揀翻少d石係入面嘅話會平少少

又唔係喎 平時都aa
我都收好多禮物

想偷偷地俾個驚喜佢

送內衣最貼心

少女心 一定係tifff Chanel Gucci

袋我推介

唔回應人

依個幾錢

三樣都唔靚
見到個咁老土既禮物 咩FEEL都冇晒

三樣都

條女正啲

係咪我taste真係有問題

揀左好耐..

咁你有無建議？

Dior bobby好醜

bvlgari 頸鏈啦

32000

1 但如果係白色係好唔螺襟的 好易變色 最好買深色
2 好老套 太土豪feel
3 呢個款有d mk 如果佢係mk妹可能都ok 但佢係行氣質路質 呢個款唔得

睇咩人帶

22歲送咁貴幾時養到熟

真 我覺得2 3千蚊都已經好開心

3

好似實用d

佢平時用開咩樣嘅衫褲鞋襪？
你要睇翻佢用咩多去買
好似我咁happy diamond我都有
人地送比我但我無嘜戴
有d女仔唔好名牌，之前我老豆送左個hermes比我都比我拎去米蘭站賣左，個sales問我仲嘜賣我話我唔鐘意hermes我見佢o曬嘴，我諗佢應係該第一次聽到有女嘅咁講
所以樓主要睇翻個女仔係咩人用開咩先好送
如果女仔用開牌子嘢嘅話送hermes啦多數ok

Vca bracelet都好
袋點解唔揀chanel?

但依個價又有咩野送到

有錢冇品味 陰公
俾我實揀2 然後折現

唔係明星用就靚
不如你買啲經典款啦 lady dior嗰啲都好靚又長青

鏈 銀包

袋果d都難搞 銀包有咩推介
依家d女仔唔鐘意diy

我都覺，比我都未必想要，仲要好老

Burberry Chanel Gucci dior都係嗰d

佢好少用名牌

所以諗諗下都係送鏈算 佢又唔識價
唔會屌我晒錢

Btw女裝袋我都睇左好耐

覺得G個design 無咁老..

卡地亞
不過你女朋友未必識欣賞

22歲送咁貴

一係卡地亞
一係勞

包你老母包手袋呀支那人

1

22歲送Chloe啲袋算啦
岩佢年紀啲

Sorry 😐

3>1>2

25絲
冇睇過價錢純粹睇個樣

Aggar

$3000/晚

3 for sure

Tiff 唔值錢

Chopard喎師父

1 2 not 3

屌 唔係個個男朋友都買得起

三款都俗
要睇吓平時著開咩衫
頸鍊嘅話我諗大部分女仔會鍾意tiffany co

好支那

不止幾萬，中間貴野

行入舖頭叫個女sales幫你揀啦

我知 二手睇6-7萬

原價好似16個

16萬留番我發達先

2

點解唔3樣都送

22歲咋喎 See by Chloe 先岩 btw樓豬個3樣都好老土 送比整容支那雞咁既樣成身用錢堆砌而成既咪岩囉

送得咁行 邊款都是撚但啦

Agree

3樣都好撚leung

3樣都想要

你仲俗 22歲係中意尼d 你40歲？都係嘅 嬸嬸係鍾意另一啲

暫時3>1>2

黃店嘅任何野 thanks

送過萬幾LV斜咩袋俾條女個時我23

包
袋

三款都唔靚🤭

Agger

垃圾

我覺得可以考慮下Goyard

利申：22絲答

我都覺

頸鏈最好 可以成日帶

除左隻錶，其他都可以，錶超樣衰

隻錶不了啦 好俗，收呢隻錶我寧願你折現好過

3. Gucci個紅白藍手袋
佢32扮22?

第三款見過有好多支那雞拎，搞到宜家見到個款就覺得cheap

全部都好核突....

平時慳唔慳家？
小用名牌你又突然送咁貴 好似周身唔聚財咁
會唔會送返啲平民啲+陪佢去玩一兩日放鬆下？
Or送啲可以一齊玩既野 相機個啲？

利申 唔好名牌 毒J一名

Celine box teen size 斯文百搭又可以用好多年

三樣都唔想收到

3>1>2
2好老土
Mac機iphone自己買都得 洗咩你買
袋會介紹Chanel Dior Gucci Chloe Celine MiuMiu
唔洗買H字頭啦
Chanel袋同耳環都幾ok 唔會out
Btw 你簡白色gucci好易污糟
同埋呢個款d人唔會簡白色
另外建議 買一個細袋 加一對你訂造既鑽石耳環 佢既英文名既頭一個字
放係袋入面 寫張卡話自己尊登去訂

22歲係買大眾化野架啦 你擺埋gucci唔通gucci唔大眾化
唔通另外揀錶俾人當日本業餘工藝師整咩

利申30都係自己買tiff

22歲 唔鍾意
留返啲錢帶我去旅行仲好

樓豬女朋友應該係大陸人

三樣都好撚柒
樓主你高質少少好唔好

個人覺得三款裹面最樣衰係個袋

呢隻錶成幾廿萬,樓主土豪？

年中條女掉唔少。。。我都不再買了。

tiff呢d公廁野

頸鏈for sure
Gucci個袋舊款黎 依家已經唔興

你不如揀邊款最少負評
啲款你阿媽先鐘意

3樣只係揀得落1
袋既話睇下女朋友番咩工
formal少少既celine luggage/belt都好易襯
出街既可以揀chloe drew/see by chloe mara

手袋囉
但係自己就覺得搵隻好睇啲嘅錶好啲
不過我返工成日聽啲女同事講邊個邊個用咩手袋又點點
睇嚟喺女人既世界手袋都幾重要

22歲唔岩2喎 我老母帶緊
如果budget 3/4萬寧願買chanel/dior袋 好過Gucci

我都覺dior果隻幾靚

22歲姐,送long champ 未得囉

三樣都唔想要
買啲佢真係中意架啦
唔係個個22碎都想要名牌

利申：22碎

你條女？
如果唔係嘅就慳返啲錢認真

錶最差 22歳女仔點會戴呢啲錶

givenchy pandora 啦
又實際又易襯

樓主你揀既款真心老土

有4-5萬budget 不如直接去買個chanel/loewe袋

Chanel 完

隻錶好柒

H / Chanel

送hermes好
通常一個女仔第一次收hermes都唔會扔&第日同朋友傾計都會講翻起第一個hermes係邊個買/點黎
樓主送hermes好過送happy Diamond同gucci
Gucci二手得頂盡2-3000千，過氣款仲會唔用/扔左你
Van cleef 唔係唔好，係太多假嘢同二手價值好低
HD會比較貴，一係你唔要鑽石圈
Hermes真係最值得買，折舊都仲有人會肯拎過萬蚊同你個女朋友買翻

三個都唔想要 成個大陸人taste咁⋯

利申：22 女

Chloe 啦 你揀個個袋款好mk
Chloe 斯文又得 casual 又得

呢個loewe都好呀

其實22歲使唔使用到 Chanel ar...

我覺得依個先老土
又拎唔到去返工

出街用姐 我見好多𡃁妹揹呢個

呢個唔掂

三個都真係好大陸人樣
不如樓主講下佢平時咩衣著，例子圖會易搞好多

我會儲起

So cheap

講就咁講
但身邊啲女同學個個都話想買

岩呀！
雖然以家好似好多女個樣都幾成熟.......

Gucci袋就買比阿媽喇
知唔知佢鍾意咩顏色 睇下ysl啱唔啱

鍾意呢d咁俗嘅brand都係d大陸雞

送果個都係做兵feel

Aggar
電子產品>名牌

有咩頸鏈介紹

其實樓主女友係咪買開牌子野架？
你買咁貴 女方有冇壓力架...？

三款都好老

屌cut左樣 同我條女著法9成似

食開屎

真 送電話最實際

樓主貴庚？
揀埋D阿叔款
中女都唔吼喇

其實，要考慮一下收禮物嗰個人嘅style ，甚至日常生活習慣，否則觀音頭掃把腳都無意思㗎…

三款禮物，比較之下，頸鏈大路啲…手表手袋嘅款式，如果唔係日常可以用（視乎個女仔平時會做咩，返工？讀書？同friend去咩地方玩？），可能有啲浪費…不過，擺明係炫耀性消費，特登要豪啲嘅，另計…

個人意見，與其某類產品或者某一個牌子嘅入門級，不如揀平一類嘅產品或者低一級別牌子嘅高端款式…感覺會得體好多…

除咗你之外其他根本唔會襯你條女，但係另外嗰兩樣只會好似成個MK妹咁

佢用iPhone 既話
買對AirPods Pro刻名好過

除左我送過既少少禮物

佢平時都唔用名牌

但點解有壓力？

係咪唔好同佢講幾錢好啲

咁又係喎成套一次過update晒佢仲實際
iMac iPad iPhone AirPods Apple Watch

所有女性 一律chanel

買太貴佢隨時唔收，彈返俾你

你估真係完全唔洗回禮架咩...
你生日咪又要送返咁上下價錢嘅禮物...

你？

講真名牌呢d真係好睇個人taste佢平時有冇透露中意邊個brand？個人認為Gucci 真係好柒，但的確又大把人中意你問我我就會話買Chanel無死，有邊個女仔數中意Chanel大路d就買 Chanel boy/金球款

條鏈之外 sor9

好醜啊隻錶
個女仔係咩性格既先
成日用貴野？定係低調架

其實就算你唔講
女仔都一定會自己去 search幾錢

我覺得靚

唔用名牌嘅人你送名牌畀佢把撚咩...

女就俾張卡佢自己買喇
買埋d咁老套既唔啱心水又麻撚煩
又要扮開心

驚喜嘛

真啊屌

22碎 巧青春
送kate spade啦 又平又少女
岩晒你個9成似

Gucci就Gucci
不過23歲就轉依款
記得千其要買丁屎咁細

只有一可以用得最耐

你估佢自己唔識查咩

佢唔用名牌照計就唔係啲拜金女
如果你唔係二世祖靠父幹嘅話，佢冇啦啦收份貴過自己一個月人工嘅禮物係會唔好意思，覺得好似欠咗你咁

之後例如你生日更加唔知要回送返啲咩俾你

Kate spade又cheap左d...

真！

自己儲錢買啦

佢張9成相其實送salad仲襯d

認真有啲女唔好名牌嘅，就真係唔好晒呢個錢 (雖然樓主可能錢多唔care)
我有女性朋友係完全唔用名牌，佢條仔送咗條名牌手鏈定頸鏈畀佢
佢同我講其實覺得好柒又唔係佢style (我睇過圖，其實唔柒，一般正常普通款好易襯衫嗰種)
但廢事佢條仔唔開心，所以扮到好鍾意，淨係同條仔出街先會戴

Dior Bobby同Celine Triomphe 點揀

Salad...我寧願拎冇牌子都唔想拎

送勞

Celine

著法好大路
22歲正常開始會接觸名牌
一係chanel細袋

一係apple watch

不過都要睇佢個人性格接觸取向

最好就直接問佢d 朋友

AirPods Pro幾好
如果樓主想送貴少少
相機音響航拍機都幾正

聽左大家意見 轉依款又點睇

少女心chanel

唔錯

我想像唔到22歲拎呢個袋出街

都唔想要

chanel無得輸，每個女生都需要

介紹比我。。。我可以溝得起十個。

都唔值錢

想知19-20歲女仔會想收咩生日禮物?

好俗氣啵 no offense
22歲變32歲
呢款袋畀啲大陸人用到好俗

其實我唔明點解22歲要咩呢啲袋
你賺幾多人工都知
有咩可能買咁貴
成個衝大頭鬼啲窮撚咁

2萬幾送部新macbook畀我好過

利申：22歲絲，覺得呢堆嘢好冇用，得個虛榮感，寧願你實際少少，再唔係轉現金算

我放棄了

重新睇多次啲youtube review再揀

如果佢文青style 2/3送黎真係托柒

你好無情調

你bf送野記得扮開心

唔係佢會懷疑人生

你咁講就唔啱
你點知係充大頭鬼，你唔畀係人地屋企有錢嫁咩

回樓主 Chanel leboy ok但你呢個質地同色好撚柒

平時鐘唔鐘意大大個牌子show off既野？
鐘意就3
2我覺得好老 係去到公司中高層先用既首飾
1睇唔出係牌子野 但咩年齡都用得着

Agger
最憎chanel
佢d 外套另計

全部都好柒
利伸 23絲

22歲絲
我覺得呢款白色會好睇易襯啲 粉紅色真係唔係咁易襯 但overall名牌手袋對22歲黎講都係老左少少
其實你買袋好麻煩 一係你女朋友未必好名牌手袋 二係手袋要extra care d皮先會無咁易發霉 如果佢唔好名牌手袋嘅就可能會覺得好煩
如果你有budget嘅 我反而覺得不如你去買對鑽石耳環/手鍊俾佢 最平嘅幾千近一萬就有 你多budget嘅買原粒無碎石嘅鑽石俾佢仲好啦 鑽石又襟擺 唔洗extra care 又靚 而且只要你揀啲百搭日常款嘅話 大部分衣著都襯到 而且佢再長年紀都可以戴
如果撞正大學畢業 連畢業禮都可以戴

男朋友送之前會問我
你最好問下女朋友意見
唔係送完佢又要懶開心用
但其實唔鍾意

20幾歲認真可以考慮Kate Spade啲袋
款好青春，正正方方幾實用，有牌子嘅袋黎講一啲都唔貴

1 低調同冇咁浮誇 又百搭

想要袋但你個款唔靚
所以我會揀1

學校問題
無人會孭Hermes Chanel
啲女頂多都係買咩jwpei ck

不如你試探下佢想要袋/錶/鏈定咩先啦，唔好咁自我中心去搵禮物

好老土

2
如果無戴開錶或唔鍾意戴錶就1

2
不過我就30歲，口味應該同你女友唔同。
我22,23歲應該想要 1

個字勁快會甩色
不過啲款夠young

包乜春
你比人包先買到？

巴打幾歲？

一定係1
其他都唔想要
隻錶真係唔好
好樣衰

如果女朋友鐘意名牌, chanel leboy 都ok既
但呢個色同質地完全唔ok
可以搵下chanel mini vanity case 或者gabrielle hobo 果啲款會年輕少少
白色果d 款好靚, 不過好難keep得個袋好好
btw, 專門店唔係乜款都有, 要去睇下佢有咩款俾你揀, 你上網搵到個靚到飛天既, 去到鋪頭可能冇貨
二手既就算啦, 送禮物唔好送二手
代購既話, 冇相熟既小心俾人呃

利申: 中女

送條Tiffany頸鏈俾佢返工襯衫算啦，女仔返工都會想要條靚小小嘅頸鏈襯。

三樣都好撚老土 你送比個32嘅就差唔多

132

22歲就送咁撚貴野比佢？

唔好玩，點解咁多人買就係因為大部份女仔收到都開心

你一定係巴打黎
個個女仔都識vca

點會
Chanel都有young款

好似li個咁

買支那雞款gucci
不如買chanel堅保值

2000尺已供完既樓一間

即刻你想幾時要高潮佢都俾到你

幾靚 how much

同感...

女人只會每年要求你送既野加碼

你一跌walt 佢就會話你唔愛佢...

22歲就32k, 32歲咪要送間樓?

我好憎ysl袋因為條鏈無得教，勁長
細袋同埋中size都勁長，大袋條帶好短所以都ok

細袋嘅話適合有車坐或者短程路，因為真係裝到好少嘢

中袋size啱啱好，裝到遮或者水樽仔咁

但係條帶真係令到我唔想再用

Ptgf

廿歲仲攞屋企人錢 更加衰
唔識自己努力讀書搵？
定你殘廢架

利申 屋企有錢但從來唔會攤大手板攞黎買名牌

樓主22歲唔使買咁貴㗎
佢本身係咪有錢女？
唔係嘅話22歲你送幾千蚊野都好開心啦。

根本唔值錢。。。

22歲送5萬

無波

唔係啊嘛
你用咗幾耐？我有一個細袋，字係金色凸出黎個隻，用咗3年到仲無事

有個中size，係金色字印上個袋個隻，用咗個幾月，暫時未見到有甩色

我都想有個咁有錢嘅男朋友

聽樓主講應該唔算有錢女...

你理得值唔值錢，啲女happy就得啦，要值錢要保值不如買舊金俾佢送金鏈囉。

啱啊 gucci有時都陸味重

有個銀包 入面印上去嗰啲字甩咗一半
個frd有個細袋 用咗幾個月就開始甩
唔記得用咗幾耐 不過下次會買凸牌嗰啲

人地條仔想送幾萬蚊野
叫人送Kate spade
我係條女見到實上黎屌你

我送比你你會唔會濕晒

咁就更加唔應該一買買咁貴，突然期來嘅虛榮心，好容易令到個人迷失左。

咁1係咪都ok?

萬幾二萬 又唔太浮誇

其實我中意1多啲

不過係驚唔夠顯眼 佢會無咁開心

點解而家既22歲要收禁貴既禮物

咁佢係好女友

望到佢開心我又開心

唔會啦，廿幾歲0靚妹咪會，你送值錢有鬼用，佢哋都冇得威。好似樓主揀嗰三樣嘢個鬼老，用咗都比人笑。
同埋一開始就送咁貴，樓主都係傻嘅。
我而加選擇可能真係寧願要金鏈，啲金又升

遲啲諗住買呢隻俾女朋友

佢本身個人鍾意好誇張？
同埋你知唔知佢有咩鍾意嘅牌子？
我覺得第1都幾好，如果我呢個年紀都會選擇頸鏈
不過我獅子座性格，鍾意浮誇啲。

成件事好假膠feel
一個女仔22歲收份5萬蚊既禮物
如果個女仔覺得正常/肯收 一係佢有錢女 一係做開ptfg或者賣相
試諗下女仔屋阿媽見到個女收份幾萬蚊既禮物

咁cheap啲女人會好嫌棄

緊係送隻百達翡麗 條女一定開心到攬實你

女仔覺度 又係grad
我會寧願你去自己上workshop整個皮袋比我

我諗個個都鍾意既 但係佢無用名牌

之前送左支tiff 香水佢都好開心

今次就送貴少少 當玩下佢

隻錶亞媽款

趕唔趕㗎
如果唔趕嘅話呢約佢去海港城食晏/「咁啱要去尖沙咀誠品買啲嘢」，經過啲櫥窗同佢吹吓水評價下啲款，觀察吓佢多數會鍾意咩款啦
（不過經過門口好啦唔好無啦啦帶佢入去揀袋）

youtube review多數都係有研究開名牌嘅人做嘅，你女朋友又冇用開，在意嘅位未必一樣

3款都唔靚

推推推推推！ 廿幾歲我覺得呢幾個牌好啱！
百搭！ 同翻工都可以 啱佢fg用

我送金豬比你

利申，講真

垃圾，係我會同你分手

樓主中年想包妹妹仔?

識條鐵咩 勞咪算

3

因為我1,2都未聽過咩牌子

利申 窮撚

Ps5, thanks

我都係岩岩grad

好撚樣衰

又放翻去 不如送比阿媽啦

唉 諗左成個月
買完隻錶又覺得個袋靚

睇完個裝又覺得條鏈靚啲

就破產

睇曬咁多評論我覺得連登仔諗嘢真係好奇怪
幾多幾多歲唔可以收幾多錢以上既禮物
條女鍾意咩咪送咩囉
人地22歲用名牌袋就大驚小怪 鬧人港女拜金ptgf 好肉酸
我識啲英國留學生17歲已經戴勞 用Hermes袋 10幾萬一隻個啲 人地屋企有錢 用返咁上下價值既嘢有乜問題
用幾多歲去界定一個人應該用幾多錢既袋真係好奇怪
而家樓主要女朋友開心
我係女人收到條VCA鏈都開心過天鵝公廁鏈啦
原來女人後生用貴野就會比人當係雞
連登仔前排仲公投話公屋妹係用黎屌 唔係用黎溝 自己都拜金都死
憎人富貴嫌人貧

1 VCA mother of pearl 好似唔可以沖涼帶，個塊石會變色 下下沖涼要除好麻煩，但條鏈幾保值 雖然塊石唔值錢

2 好誇張喎 岩阿媽阿婆戴多啲

3 個款好大陸好老土

1>2>3

可以睇下VCA有幾款3葉草同蝴蝶都幾靚 差唔多價錢 無甘多人撞款
袋既話可以睇下old Celine 或者Lady Dior

利申22絲

假膠都咁多人回

Chloe差唔多啦 see by Chloe咁柒點用呀

Lmao 睇下李嘉誠戴咩手錶先啦

1嘅話買Sweet Alhambra/Vintage Alhambra，千奇唔好買Magic Alhambra
細粒顯得精緻啲，sweet仲有心心同蝴蝶個啲可以揀，但條鏈會走位

三葉我都睇過

但係個sales水鳩我話四葉係最iconic

可以當傳家之寶

我是咪俾人坤左

真 比着我都唔會收...太厚禮

屌 兩皮幾野都要假膠..

On99

女人錶梗係 Cartier 啦
一係就 Chanel J12

建議送手袋 實用好多
LV其實幾好 我買名牌一定會睇質素同埋售後服務 LV黎講係最好 萬幾蚊去到三萬既手袋都有大把選擇
佢呢幾年出啲design幾young好多顏色揀 粉紅色都有 女人應該like

李嘉誠係女人？

認真 買Gucci不如買LV gucci啲qc越黎越差 Lv質素好好多 冇左收據都保修

最後認真問一次

送鏈既話

Van cleef係咪無得輸？

唔貴唔浮誇又有啲brand咁

係我扑鎚

dior好過gucci認真
另外cartier最平個隻介指都唔錯

屌 笑死

咪襯返22歲囉 see by chloe邊到柒大把女女用得好靚 條女生得柒用乜都柒 條女生得靚拎環保袋都靚
Chloe好靚咩我又唔覺 又唔係平又唔係好撚貴 唔上唔落唔知佢既價值係邊 不過都好過樓豬個Gucci

駁我唔到？
俾你解釋下點解女人一定要戴名牌

送禮嘅嘢，大家開心最緊要…如果用呢個價錢，再花多啲心思，效果可能會好好多㗎…

例如：送5皮嘢禮物（仲要唔要知對方鍾唔鍾意），不如一炮過豪洗咗佢，好似包間戲院約晒佢啲朋友搞surprise party，或者book隻豪華遊艇一日遊…總之要佢未試過，又應該會鍾意嘅，第時仲會記得。當然，有需要可以留返少少記念品嘅…

其實我覺得VCA睇落好cheap 又唔係石
Tiffany &co有隻smile系列仲好

廿歲女唔係用開名牌既話, tiffany 可能真係會開心啲

飾物嘅話 cartier or dior or chanel

我想男友送部拖頭比我benz一定要，再唔係BMW x7

Kate spade呢啲牛皮垃圾重到痴線既袋 又容易磨到手柄甩皮 留返你溝女個陣送啦

認真問一句
你條女grad job翻咩工
要襯返地位唔好貴過份人工

Chanel好老，返工嗰到得啲三字頭或以上嘅女人揹，會中意ysl 或者chole多啲

女人鍾意用名牌自己買關人地咩事？
女人鍾意名牌男人心甘情願送關人咩事？
一句雞 一句ptgf 好冇品 唔講以為用左你啲錢買

番逼科

唔睇啦唔要袋呀

決定左送鏈

好似無人踩條鏈

應該夠平實

之前入周生生睇
介紹啲全部都係支那款

條鏈幾錢 認真好普通...

Bvlgari necklace呢？
Van Cleef唔係唔好，但太多假嘢
Btw 羡慕你女友
無人送過咁貴嘅嘢畀我
全部都係自己買

連登仔：男人用名牌=型
女人用名牌=雞

屌big4啲人咩coach tory burch多
15000一個月 你送tiffany/pandora算啦

Chopard二手都過萬啦

Trust me VCA is the way to go!!!!

做你條女真係慘
人地有幾萬budget係咁鼓吹人送cheap嘢

真
一陣拎去賣

真 celine loewe都好過Dior

佢返cheap工唔戴cheap野點襯得起
見唔見到呀 翻 big4呀
你知唔知咩係 big4

celine

我都好想有塊閪

屌你個咀咩

職業無分貴賤

佢好大程度賣craftsmanship同個brand

Big4 裏便好多級别，如果返工用，或者要考慮一下你女朋友同佢同事之間嘅嘢…不過，如果我行我素，當然無所謂，係怕你煩到女友，或者得物無所用啫…

家陣係樓主想女朋友開心啊
襯唔襯
連登仔公投揀月入六萬中產女唔揀月入兩萬公屋妹呀
佢地又襯唔襯得起呀

一定係chopard 但揀個clean啲嘅款，我收到嘅話肯定帶幾年
利伸絲

我又無諗過依個問題

都好 更加證實我買鏈is good

樓主d taste都幾娘 2同3真係送比老母就差唔多

VCA鏈既個人覺得手鏈好睇過頸鏈，VCA頸鏈我真係只係見過D 有年紀既女人帶 冇理由想條女同個50歲既女上司撞款嫁

睇過你條女打扮，都係輕便後生打扮 咪鬼買埋d 老女人袋啦，人地點襯啊。覺得celine trio 其實幾岩佢，實用又方便去出去玩個陣用，平平地就算污糟左都唔會太心痛

你咪撚離題啦
你當你屋企個工人揹住個chanel hermes袋合唔合理呀
我都係好心俾意見樓主姐

Big4 15000一個月真係戴返tiffany好啲喎
戴到咁貴重人地以為條女係rp

咁送嘢都係想啱用姐
樓主拎出黎個啲係就係貴但係20歲頭點用啊

Cartier有啲入門款40K內都好靚，
但買錶要諗清楚你女朋友鐘唔鐘意帶錶，女仔鍾意帶嘅話可以日日帶，但唔鍾意可以從來唔帶

你呢個例子咁鬼極端
大把有錢女未畢業戴VCA 我以前讀書都見過

咁就破產??
咁點解要夾硬送幾皮野俾條女先??
條女屋企本身係咪好有錢先?
佢平時用開咩手袋?

點會重啊我用咗咁多年真係無甩過皮

唔係覺得樓主港女 收下禮物冇咩所謂
但係有冇d靚少少

1 for sure

FYI 其實Tiffany d 手鏈手扼靚少少嘅都要20k+

咁啲有錢女洗唔洗出去big4 日日ot到5 6點
真係有錢就唔洗返工

我唔知樓主女朋友咩背景
佢女朋友開心咪得
係都要人收cheap嘢

唔洗爭

我送vca 大家開心

3隻都好核突我收到都黑面啦
我想要100股TSM多d ,要錢好過

vca啦 好得體
識貨既人自然會識

VCA側邊好易甩石 同埋好多假貨 出街都撞幾條
你諗清楚啦？

得100股amd 要唔要

係 連登好多人真係好煩
我唔係有錢女 但讀u果陣都儲錢買左條vca比自己
真心鍾意有咩問題
我到而家仲帶緊條鏈

我出街又無見過撞款..

袋
鏈同錶都好柒

點解隻錶冇左幾粒石都買得落手

VCA啲款好似淘寶貨咁個四葉草俾班友仔抄到爛
樓主有無考慮過agete 細個嗰陣老豆送過 細細粒但幾好睇 又唔浮誇
（不過香港買可能要揾代購？唔係好清楚）

我係樓下大堂出入都見過好多女人戴

3不過sylvie靚好多喎

可能你住豪宅

前日搭lift先見到個女人帶一模一樣嘅頸鏈加個五塊四葉草既手鏈
我女朋友話麻麻靚

Tiffany &co smile diamond比較簡約高貴

咁我覺得塊葉靚啲

22歲又真係想送名牌嘅話買條19pandora穿下珠仔都夠啦
再唔係kate spade hemes銀包、袋嗰啲簡簡單單咪得
除非你條女講明要名牌
但你自己諗下養唔養到22就追名牌嘅女

2/1 >>>>>>>>> 3

我都揀VCA 又可以分開幾個節日送湊一套

鏈應該正路好多，平定貴都唔會有問題（當然唔好太浮誇啦）…

不過淨係喺頸鏈款式上動腦筋，都唔容易有咩驚喜㗎啦…要花多啲其他心思，例如如果佢講過某啲嘢，做過某啲嘢，同條鏈有關連嘅…

又或者送禮物嘅過程、環境，呢啲心思，千金難買呀！

我覺得貴嘅飾物手袋襯落平嘅衫褲度會好怪
寧願成身平嘢算
利申 就嚟32

睇黎巴打都俾送禮物依樣野折磨過

如果一定要揀我會揀條鏈做生日禮物 其他嗰兩樣不了尤其個袋真係好柒

我不過一個廢老，人老咗，自然容易明白乜嘢有印象，乜嘢係過眼雲煙…

青春真好

王爾德金句之一：The cynic knows the price of everything and the value of nothing…

諗諗佢…

其實邊個規定買名牌就要日日用
名牌不嬲都係買來襯托自己 襯衫用架啦
唔通我去做gym又死都要揹個名牌袋咩
番工冇人用名牌驚畀人講閒話咪唔用囉
留番星期六日出街扮靚先用有咩問題
定係你覺得買完唔用盡佢好蝕

認真 收到呢啲我唔會覺得好有情調
情調係男朋友明白女朋友想要啲咩
人哋唔用名牌你都送名牌
女仔只會覺得你唔理解佢佢先係懷疑人生嗰個

扮靚？有冇睇樓主條女着咩衫
9成似果個

好7sorry

3樣都好柒
22歲用依啲好老積

頸鏈dior rose des vents 都唔錯

3其實幾好睇 , 不過唔知點解即刻聯想到係整容支那雞會戴嘅袋

我果隻係鱷魚皮帶
呢隻咁樣嘅

我覺得皮帶好靚
鋼帶唔好搞我

果幾粒嘢識郁架

你唔覺女裝錶

幾百蚊同十幾萬晚錶無分別咩？

買隻BLACKBAY算啦
3樣都好老土

個痴線佬呢個post嘈唔過我 係隔離post發爛渣 好肉酸

都幾靚嘅，好睇個人。
我鐘意有石同閃嘅野
個個唔同。

送唔起就咪問啦二手

成班毒撚係到講22歲就送咁貴 養大個胃口
人地樓主講明大學畢業+生日禮物
加上女仔畢業出黎做野見工見客有個得體小小既袋或者Accessories可以講係必須
同埋人地有男朋友錫啊
你地班毒撚又唔抵得咁
回正題
建議樓主買bracelet 袋好難揀岩女仔心水
呢類簡單款10年後戴返都無問題
Tennis bracelet 可以再google下

22歲咁後生就唔好買呢啲錶啦
男朋友送完都要威架 戴上手身邊啲人都唔識
真係錶俾我寧願要apple watch 加條Hermes 帶

袋就最好 但真係睇佢咩打扮
男朋友送貴野入門一定係送袋

咁佢本身都有名牌袋/已經送左先送
飾物 tiffany&co. , redline 鑽版 個啲

送Richard Mills 俾自己或人地

我嘈唔過你？
我問你big4賺萬五一個月 戴條貴過自己人工嘅鏈合唔合理

呢個無🉐️輸

Hi

笑撚死

瑪莎拉蒂

唔覺得呀
錶=珠寶呀
識分嘅人一眼就望到唔同
樓主你開iphone個手機盞燈照下隻錶
鑽石果種閃爍度，同鋯石&水晶果種，絕對係兩個層次黎
我覺得貴d都值
尤其係射燈底下嗰種閃閃閃
真係睇見都開心

#1 囉
夠港女

地產廚房佬戴勞又合唔合理

有錢買咪得囉 要你批准合唔合理架？on99
當自己神

上連登真係要好小心

1,3 20歲絲2隻錶好核突

你出街食飯見到waiter戴勞又唔見你屌？
把自己看得這麼高 陰公

22歲喎 唔係12歲喎
dw仲衰撚過帶g shock

chanel

折現算啦

VCA勁多大陸人戴喎

推呢個
原來人地用乜戴乜用呢條傻鳩批准
我以為佢係神
原來係一個驚自己畢唔到業準備出黎打工既傻仔

4. 折現

3樣都唔會想收到

1同3都幾好，隻錶就太老啦

22歲戴g shock算啦，袋就laosmiddle最符合年齡

嘩死我

好彩無事

凱旋門

2020港女必備

買層樓ok?

1, 但係唔要金色

三樣都要唔落
現兜兜比cash最開心

四葉都真係最iconic 既，所以最多人識 最多人買Vintage Alhambra

一定係想間接送俾佢老母打好關係

老土到媽媽都要諗下

樓主好錫女朋友啊wuwu
2>1>3

我想講2，隻錶好樣衰

呢個袋好似古人啲水袋

屌 我都想做樓主女朋友

我自己買左sweet Alhambra 手鏈 戴左好耐都好鐘意

佢真係叫馬鞍袋

22歲？
你啲野送比個32歲就差唔多

最外圍 唔係2個圈中間個幾粒大石
樓主買cartier tank 算啦 幾有氣質 平日都carry到

而家好似二萬7倒

1，2 仲支那
我都揀3
如果有得揀，Gucci淨色袋 圖3都係柒

22歲會想要心思野多？

32 都嫌老土啦，真係好撚核突

三樣都好老土

同左女朋友拍拖11年
最貴都係放過apple watch 千幾蚊
一早協商左唔會送貴野

其實你budget咁多
好多野可以買
買隻hermes錶都仲有找
又大方得體實用

我覺得Monica Vinader啲設計幾靚

Ugrad既話不如買個返office都用得既袋俾佢
你揀嗰兩個款都有啲俗同埋啱出街多啲

好俗⋯

不如直接問下人地要咩啦
買左唔岩就浪費左無意思

如果你想揀袋 不如睇下celine triomphe系列 ,dior bobby, loewe puzzle, chole tess 個d啦
Gucci紅藍個個款太mk
同埋試下盡量揀啡白黑灰色 咩衫都襯到 粉紅色袋好難襯到衫
頸鏈你個條都好 不過其實tiff都好夠 你話佢唔係多用名牌嘅人
利申 我都係22歲 絲

開張附屬卡最夠誠意

同意，VCA真係唔係特別靚，同埋好多大陸人戴

1 for sure
利申 20醉女

認真不如你問下佢朋友佢中意咩啦 其實女仔如果收到咁貴禮物 但個款唔中意嘅 唔會開心反而會好尷尬 賣左佢又唔係 又要焗住帶 你送樣佢真心想要 需要嘅佢會仲開心

百貨應百客 你條女平時係咪用開呢啲? 係嘅你咪送囉

利申:22絲覺得幾老下。。送呢啲不如直接俾現金我會開心啲

3樣都大陸味濃

有2-3萬budget 其實有好多選擇

唔係既
如果樓主女朋友係追開名牌個d港女，成身名牌，樓主又負擔得起，味送囉

如果樓主女朋友係樸素型 真係送實際野仲好
利申 男朋友初初同我一齊就送條貴鏈比我 依家耐左知我咩料就會送macbook我仲開心d

毒撚有儲開錢

覺得自己老鳥，以前22歲係買agnes b , vw, tiffany, anna sui 果啲...

kate spade同Hermes會唔會差得有啲多…

Cartier 手扼？

一個hermes銀包 夠買十幾廿個kate spade銀包
最平唔洗$400有交易

我都覺 但望住啲圖+樓主又有啲嫌貴又想買grand野好難捉摸
唔知樓主個價想要咩位
我自己覺得依兩個牌子d款點都好過Gucci
hermes都有啲平d嘅card holder嘅

老實講如果條女愛你 送啲handmade野都夠晒
你唔係好高收入又格硬買 佢收到可能都鄧你肉赤

禮物又唔一定係好實在一舊嘢嘅
如果佢有啲嘢好中意做 好想學
但怕貴又無做到嘅 咁你幫吓佢手
都可以係一份禮物嚟嘅

2，3都好醜
只係1叫正路少少，但連鑽石都無嘅頸鍊 萬幾蚊真係買個牌子only

天同地 係咪想打H&M 打錯字咋

無嫌貴..

不過我決定左買vca 鏈

真係
對女朋友好都唔得
酸到

希望你女朋友鍾意

睇睇下個post諗起依個

今日520 我準備咗舊屎送比我男朋友

記得寫張卡 實冧爆

點會呀
22都ugrad la
你講果d中學生儲錢買多

佢得22歲
你肯定你洗錢買左之後
佢真係會中意會平時用？
諗下平時同佢行街佢多數中意睇咩啦

梗係送現金啦

原來你係變性人又男朋友又女朋友

香港地 啲賣錶sales真係串過馬撚

痴線佬 EQ低 諗嘢低層次 冇邏輯 又懶醒
講緊你呀

窮丫嘛我

繼續睇你發爛渣出醜
成個戲子 小丑咁

3

1 夠靚 但太多大陸人用

2 好老

3 穩陣青春

所以 3

一定係袋但你簡果款好醜

自己中意就得啦

希望你地互相珍惜 亂世中一直陪住大家

比我去旅行好撚過

多謝你

希望佢見唔到個po

方向正確…

如果整得好，真係會感動到哭㨢咗…

就算萬一柒咗，佢都應該會好心甜嘅…

咁我唯有整柒啲

買隻369戴下好過啦

同你女朋友差唔多年紀
揀名牌價錢都係次要
最怕係同街上啲三十幾歲女人撞款

一定係3

樓主你po個張相話你條女平日衣著
我覺得依種feel用名牌野 比人嘅感覺好似用翻版咁 唔係好carry到

雖然唔知你條女點諗 如果係我收到份禮物e.g圖一條鏈
原來條咁嘅野值幾皮 我會寧願收現金/iphone/apple watech 幾皮野夠我買好多我鐘意嘅野 拎張卡仼碌兩萬好似開心過收條鏈

3樣都不了

Dior奶共

可惜依家好難去外國旅行…否則真係好提議嚟…

願意用幾皮嘢去三五日旅行，可以好多嘢做…去冲澠出海睇鯨魚，去九州騎馬坐直升機睇火山，住老牌温泉旅館一泊二食，再唔係去台灣上阿里山、日月潭超豪遊（嗰度洗費唔貴），去清境住民宿睇下動物…去泰國resort做人王都得…

最正係後生仔女，幾日共處，夜晚仲可以增進親密關係…

拍拖最緊要用個心，千祈唔好俾品牌、虛榮扼殺咗份創意同心思呀！加油啦！

22歲呢個啦 不過唔夠樓主筆直

笑死 但睇落幾後生
我仲以為係啲30+ 甚至係uncle

戴得起

不過如果你買chanel俾條女
如果佢第時份工係個老處女上司
個上司冇人送chanel俾佢會唔會針對你條女
所以唔係話買唔買得起既問題 係真係低調啲好

矛推啦

我都係今年grad

買Celine belt
款靚大方 見工翻工都用到
唔好買奶共Dior

睇到一半 個心已經大嗌咗: 真係好撚想去旅行呀屌
你啲形容仲要詳細到

好中

Btw最尾個句有啲似我呀媽

不過認同既

如果要番工見客，買chloe啦，代購都係差唔多價

點解唔考慮吓呢款呢？

chaumet bee my love 鏈
celine 袋

一對一粒過鑽石耳環，size跟budget買，用幾十年都得，永遠唔out

咁老土

咦
好醜樣吖

買部Macbook pro好過啦

三款都好老肚..你係咪送比d農村妹

Agree 呢三個brand都啱fg用

求下樓主唔好送嗰個袋
好MK

不如你post下你女朋友着咩style、將會做邊行，等大家幫下你揀啦，講旅行過d，算吧啦，應該到岀年都去唔到，住酒店又驚又人中招🥶

我真係perfer你買件實用嘅職場禮物好過

係唔夠你高嘅

睇到未 原來搵萬五唔可以戴兩萬蚊頸鍊柒到

管埋啲地產佬地盤佬司機同埋侍應啦
死八公

如果出街用嘅建議呢款

白色夠清新得嚟 容量都唔會太細
價錢亦唔會太過分

但如果畀佢返工用就呢款會好啲

容量超大 咩嘢file都塞到入去
呢款喺Celine 嚟講 價錢都唔太貴
皮質都好襟用

不過你買咩都好 希望你女朋友收到都會好開心啦🥳
利申22絲

其實Big4啲人好平民feel
你可以戴貴嘢，不過人地點睇你就唔知喇

Chanel woc啦
佢衣著襯

原來係個豬西冇收過男人送既名牌係到發爛渣

aa 制d 女通常一蚊幾毫都計到盡
送咁貴佢可能唔會收...

唔怪得由晏晝喺隔離post追擊到而家

佢唔抵得人地22歲有名牌頸鍊收呀
可能冇仔溝驚自己冇人埋單發牢騷

你條女俾公屋撚溝走咗所以eq咁低

第一個好靚

我條女係我隔離呀傻系
脾氣咁撚臭正一臭西死港女
搵到人埋單未呀

3
利申21絲

影條女黎睇下？
我條仔覆咗你其中一個留言呀死毒撚
笑撚死 諗住攻擊我 無野好攻到
有仔有樓有工返

影條仔睇下啦傻西影埋你屋企影埋你員工證呀唔該

又一件上連登吹水唔抹嘴

收到MK袋都好開心
想再開心D就agnès b

送袋唔知點解好似無咩紀念意義咁
感覺鏈/錶呢啲會好啲

咁你條女呢？影咗？
做乜ignore人問題

做咩用另一個ac覆我呀冇人幫你要開分身呀？

22歲絲答你
1.

隻錶太多石，啱中女多啲
建議睇返Cartier ballon bleu

你條女知唔知你係變性人
冇j架喎

做咩係咁轉ac呀 臭系

你冇波冇腦就真啦

如果要揀會揀袋既Tiff & co.雖然公廁啲但啲款靚 女仔會鍾意

我男朋友喺我隔離覆
你條女出黎未
定係原來真係俾公屋撚溝左 所以咁憎窮人

哇 重手溝女

Van cleef 耳環

認真，睇醫生啦
睇你講野個tone十足十啲精神病人 有妄想症咁好可憐

有樓月入30k 繼續吹 圖都冇張 parkyoho都覺得正 唔覺得你搵到幾多

olivia burton

1啦 其實2個都唔係好得喎
不過送禮物唔係睇牌子 你睇下佢有咩需要仲好啦 送依啲都係打卡用

依兩個款低調得嚟又靚好過樓主啲taste好多。更何況個女仔本身都唔用名牌，真係唔好送啲貴重啦
利申：完全唔用牌子嘢，依兩個收到都唔會覺得唔舒服

3
鏈唔靚又細好快厭
錶唔靚，唔係個個中意戴錶，又難襯

袋最好

好樣衰 送錢好過 u cant buy class

你啲taste真係
想像到條女平時收你禮物個種喊唔出嘅感覺

呢句好

22歲絲表示覺得呢隻款似風塵味多 呢隻袋本身都多支那老女人用，呢隻色唔高貴仲要好姣咁，似老女人突如其來的少女心多

第二隻

1
利申 本身自己中意Van cleef 啲款

celine classic box 或者 trotteur 如果佢未有的話

包養同女朋友好唔同

點拎出街啊

買cartier love bracelet算啦

如果佢無帶就唔好追問 驚你感情危機

母親節禮物？

點解我覺得同我揀個兩個袋差唔多

Btw 第一個好靚喎 知唔知型號

想search下

屌..揀得好辛苦

巴打，你啲taste....

細袋揀返依啲經典款啦，一係就Chloe都啱妹妹仔

第一個好cutie 岩後生女

Carry唔到

乜都唔買
利申20歲絲打

三樣都唔好

都要識揀乜嘢款
呢款有強國味

Chloe - Roy bucket

我自己會鍾意呢種款 細細地仲可以做埋銀包 直接擺錢入去
見你搵親都係名牌所以搵返個名牌嘅
但其實就算冇牌子 呢個年紀嘅我覺得靚同好用就得

隻錶又貴又唔抵又樣衰，仲話想買2手，不如唔好買啦，送禮物一定要送咁貴㗎咩？

VCA 樓主咁啱揀左條金色啫
香港後生唔興你咪覺得俗，其實有白金既